連尼住係咪傻架

竟然開個三日咁多多既論壇
砌低人地高登十幾廿年最多人既論壇呀
人地成班都係專業世界級IT 人黎架

專業級嘅閪窿
專做網民反對嘅事

你係咪傻架 渣架爛鬼86跑贏人地架Gtr

林早洩 三萬蚊 過夜！
你冇得同我lihkg鬥kg鬥kg鬥kg鬥........